熱教徒IQ130

熱城又羸

話時話去到邊都見到呢條友，有冇人知呢條友咩來頭？
又係全職玩FB果D人

歡樂滿東華咁款

不如表演食屎，我課$10

全部人加埋130?

可能人地要做啲咁嘅節目先搵到自己既價值呢

其實條友本身生活應該都好lonely, 冇左熱狗既假情假義，佢跟本生存唔到

就算係小丑，我都至小可以比人做圖恥笑，但離開左熱狗，我什麼都不是

其實佢呢d有佢留係熱狗入面咪仲好，走出黎仲可能危害社會

去到邊都見到呢條友 +1